又星期一啦，返工為乜啊

都唔知返工為乜
日日係到浪費人生

真

返埋今個星期唔洗返了

又做狗

唔做？

好撚眼訓

Yes，裸辭
個腦細太On9

做人又為乜啊

我都做埋呢個星期
但4月1就返新工
揾緊呢3個星期去邊好
因爲之後返工就無咁長假期啦

我都想唔做

為左返工

咁我唔為左返工 係咪就唔洗做人了

為左做奴隸服務權貴

鬼叫你窮呀……頂硬上

搵工囉
正能量d啦

same

公司同事閪好撚難捱

因為冇錢啊